《香港機場說明書》全部同我入黎！

剛剛法庭頒左禁制令
我係想大家討論下點樣正確使用機場
經過兩日我諗大家都大概有d 經驗
雖然今日發生左d小風波
但係相信阻唔到大家去旅行既心
所以我宣布
814 815 816 一家大細去旅行！
但係呢件事一定要好聰明好合作咁實行！

1）不穿黑衣，不叫口號 , 不用文宣
禁制令係唔俾示威者集結，咁點先係示威？
著黑衫，可能你會話下？著黑衫都唔俾呀？
首先，你同我拗係無用，俾你拗贏又點？人地都係標籤你為示威者。所以第一件事，唔好著黑衫，唔好叫口號。咁樣，你只係一個普通旅客。係，黑警喬裝示威者，我地就喬裝旅客。

2) 拖gip, backpack 帶passport
去旅行唔帶呢d點得，一陣警察唔信你就唔好啦。

3) 去航空公司查詢即時預訂機位
有錢就是任性，我就係即興來機場睇下邊度好去。
格下唔同公司價格就少不免。

4) 每人推一車
一架車佔用既空間係2個人，即係每人推一車就已經佔用左3個人既空間。

5) 自己顧自己
我地互不相識，人地打交做咩都唔關我事，我淨係想去旅行。咁樣就唔會俾人帶到風向

6）行動時間一致
好重要，也是812 813 分別！每日六點鐘呀！一點實在太早，好多人想去旅行但係返工都好緊要。所以千萬不要推遲到六點先去旅行！因為一齊同一時間，機場既交通會負荷唔到（呢個係關機場主因呀）就唔好啦，你可能問得好少機？ 係，每日只阻佢夜晚，但因為累積效果，都好有用，而且夜晚多數國際長途機，參考一下以下呢個機場巴打既野先：

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

記住我地目的唔係示威
目的係睇下機場d 機飛唔飛到啫
口號果d 唔好喇
想贏就請嚴格執行！！
目標為本

我宣布
814 815 816
下午六點鐘！收工去旅行！

推

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

唔洗佔領嘅，日日接機仲開心

818和平遊行

個人認為如果無得和你飛

應該停一停機場嘅行動

聽日去嘅目的係為左塞？

本身和你飛目的係咩？

818唔好再打街頭戰，要同班狗開拖快閃入機場

宣傳

但係由812 開始行動已經升級為癱瘓機場？

入去除左旅行之外

有咩目標？

癱瘓機場，效果想同812 一樣

又幾過癮

和你飛不嬲好明確係為宣傳

甚至塞緊機都好

和你飛都係為左宣傳

無變過

你發起活動又唔講為咩

叫人點跟啊

問你又問返我啲唔關事嘅野

衰過林鄭

sor 我以為大家已經好清晰要癱瘓機場
btw 唔會衰過林鄭呀嘛？？

b

各位請幫忙分享出去！！！如果你們願意，請幫忙分享以下道歉文章到自己的Facebook,ig,爭取在林鄭講廢話指責我地之前，為811及812中在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉而道歉。並請繼續分享出去！！！
—————————————————

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。

We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。

Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。

To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express oir deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人

專業行動！

認真post要推

我地目標係

低調地癱瘓機場

如果你衝動派
會忍唔住叫口號起哄嗰啲
就唔好去

我地唔係宣傳，唔係集會，唔係示威

815圍稅局 816集會 817遊行 818終極大遊行

818後先再決定入唔入機場 會唔會好少少？

815圍稅局 816集會 817遊行 818終極大遊行

推! 點解無人推 屌
第三項最重要!
去航空公司查詢即時預訂機位!

幫手推丫

721811

屌 認真post就無人睇
推

Push

推
去機場既人
一定要識得冷靜 同 控制到自己

共產黨既鬼目的就係要比人捉 ！
尋晚條大陸仔個樣係正宗「大陸仔」擺明比你地捉，你睇佢d表情就知，比幾百人圍住驚都未驚過，好啦捉到佢，最後又係要放人走，因為大家唔可以去拘捕人，但呢條大陸仔就mission accomplish!

推啦 專業d 我去旅行啫

真係要專業d, 為大局著想
大家要克制

推，呢排好壓抑想去一去日本

絕不割席！

有用 推

加一項：由即日起機場實行check機票放行制，國泰、港龍及快運以外，一律唔准上機！免得益撚咗國企！

真係唔洗太執著捉鬼，講真鬼次次都有，你摷到佢有武器，咪扣留再放人囉，打撚死佢、除佢褲係冇意思的，因為差佬or中共一定唔會認係自己友，只會不斷煲大話示威者傷害遊客。

721

push

真係要報仇既,係佢身上掛大陸禁既口號如:平反六四,法輪功好等等,總之大陸禁咩寫咩,掛滿佢全身,得返個樣.
或者我地既訴求口號:五大訴求,缺一不可.
唔好打佢,掛禁標語,圍佢半個鐘俾記者影下相就報警送佢走
身份證明文件傳傳下最好唔見埋

查機票呢樣野有d違反私隱
一大班人去中國嘅航空公司櫃檯查詢機票已經夠玩

呢度好明顯有分歧
場就得一個 好難同時2邊一齊踢

遲 d 要飛，airlines 電話又 jam 晒
唯有去機場問

去機場 airdrop,有無計

呢個可以

停你飛只能係超必 而唔係普通日日出既技能

好明顯政府有心俾大家繼續玩唔俾佢停
因為佢可以控制航班升降同埋硬性等乘客no show 呢d 19野 好多人保險都冇得賠 唔係咁多人有智慧咁歸咎於政府

政府又可以控制鬼既數量同埋劇情
更加想你誤中遊客

而家未到攬炒既時候 （等外國再俾壓力時再攬都未遲） 呢個大絕留番政府再做大錯野時先用啦

而家應該做番多d民宣
811後多左好多人睇連儂牆同討論
根本大把材料可以用但大家將注意力去左留定散水

與其用力捉鬼 不如用腦思考一下

3) 去航空公司查詢即時預訂機位
有錢就是任性，我就係即興來機場睇下邊度好去。
格下唔同公司價格就少不免。
贏咗

#去一場說走就走的旅行💕

interim injunction 臨時禁制令

呢個可以用來做文宣

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

好!!!!!

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

咁玩法肯定仲塞過之前

咁就唯有做其他事 cover 先係真正既幫佢擋。
而唔係係到認同佢地先叫擋

ys

去機場睇下會唔會有平機票買，好想去旅行

推唔到

推返上嚟啦咁有用

幫手上熱門

推
PUSH

721 811

可唔可以解釋下 交通負荷唔到係關機場主因個部分?

Gogogo

因為大量遊客真正坐飛機既遊客根本checkin 唔到

見到有人情緒失控就拉走佢

815圍稅局
好似無乜人提起

811

去睇IMAX

琴日都係checkin唔到 但係機照飛

星期一機唔飛只係因為第一次 唔知點處理先唔飛
而唔開departure只係因為多人 同交通冇關

所以開唔開機場同交通冇關

禁錯負評

pish

我要去機場

收工去旅行！

要傾下幾時，多共識先

我冇野講

成個提意好理想，但講到兄弟爬山又要嚴守遊戲規則 ...

無論癱瘓與否，大家開初係冇諗原來有招陰招叫法庭禁制令

如果你地有人真覺得要道歉，可以翻譯：

親愛的外國朋友：

機管局不讓旅客登記，不派員協助，使你們感到不耐煩，對不起。

警察在尖沙咀和銅鑼灣隨意逮捕，鬧市打你開槍，令遊客嚇得大哭和受傷，對不起。

香港政府的種種施政和行政失誤，為旅客帶來不便甚至人身安全威脅，香港市民感到非常遺憾。

香港政府雖然不是民選，缺乏認受性，但香港市民還是想跟各位旅客說：對不起。我們十分樂意與海外的朋友進行各種交流，通過社交媒體和書信讓你們持續關注香港的情況。

祝各位旅途愉快，願友誼永固

香港市民上

根本就係要咁做

一齊去格價

再打人/阻人入閘就輸輿論，輸民意。
兄弟爬山，我地都想贏。所以唔剩係經濟，要贏埋民意！
人多就做到同樣效果！
不打人，不阻遊客，只想去旅行！

香港加油！

之前果啲萬人接機和你飛係有目的咁和平宣傳, 你呢個又係乜撚嘢 唔好為搞而搞好冇 你話我自私撚到咁話, 依家我同班淺黄和理非朋友去緊trip, 個個都等住返嚟Reg大學嘢同Ocamp , 前排和你飛最後搞到停飛滯留佢哋已經少少唔ger, 但都明白同體諒, 支持要向國際宣傳嘅爭取, 但係如果依家係為塞而塞搞到一大班人又要滯留多幾日,真係會有淺黃和理非反感 唔係叫你一定要叫停呢個阻塞活動, 但係我覺得一定要三思, 尤其是依家政府仲想打民生牌, 真係唔好為做而做

核彈都唔割席

sor for 1999

兄弟爬山意思都要有策略
嚴守係想大家唔好俾位人入
唔好曲解我

啱呀。
邊個煽動邊個就係鬼。

咩為塞而塞
你知唔知我地為咩而塞？

如果想開心
為什麼需要等?
我眼睛想旅行

係 但我見有活動

因為個人覺得我哋係要r更加多國際關注同支持, 張心比己你係國外遊客plan咗半年請曬假訂曬機票同酒店, 依家同你講所有嘢要cancel曬, 佢仲點會有心機聆聽你背後爭取嘅嘢同埋支持你

可能我真係見解太淺薄,還請要巴打指教吓

有冇咁撚仆街？阻人飛，你大撚曬啊？

612 721 811

你話阻人check in上機唔岩
咁政府都冇理由阻大家去旅行
你話係唔係?

五大訴求 缺一不可

幾好啊！我日日都想去旅行

你講乜春丫, 你有咩權睇人機票同唔比人上機丫

PUSH

811 一個爆眼30個私刑到骨折失禁仲忍啊
你老母係咪死人先諗做咩啊
黑警唔駛死算咩大絕啊

推爆推爆推爆

順便買埋國泰機票